香港拎埋澳門黎管會唔會係新出路？

香港澳門取消關口，交通應該快好多兩邊返工可能同屯門出港島差唔多。澳門主力旅遊居住香港對下運輸經濟。你幾千億起個濕鳩人工島不如同澳門聯手拎黎發展 帶起澳門去到另一層次。到時香港分5區 新界 九龍 香港 氹仔 澳門

與其諗埋啲不切實際既野
不如認認真真熄連登
揸起本書裝備自己啦

不了

笑左
D澳門人年年派錢 年年加福利 要比你拎黎管？
你邊撚個咁大口氣呀
香港做到年年每人派2萬維穩費先好講野啦

2047 2049管治權都要比返大陸，但大陸識計數都知無左香港既獨特性，反而係更大損失。但2047香港唔交2049澳門又點會咁順。到時會唔會係香港體系為主咁整合澳門變新香港黎發展會更長遠？

淨係普通法同大陸法都唔同，點管

香港攪掂自己先啦